[手足們旱安！]入來放低自己對本週末及下週所定下的小目標！！！

1. 週末要去教導露宿者們自己動手，豐衣足食的道理；

2. 繼續在波台傳播正能量；

3.[本帖隱藏內容需付費: 3連幣 後才能觀看]

有冇Ching當做吓好心過幾個連幣嚟

打70劑飛機

ｃｈｉｎｇ小心身子！

推！